# Sebyanin 607-22

Список домашних заданий 

Этот проект представляет возможность вести дневник домашних заданий.
Проект был разработан с использованием веб-технологий:
1. CSS, HTML, JavaScript, React
2. Бекенд: SQL
3. Docker для контейнеризации приложений и баз данных
